# PHP ZKLib #

CRUD de Relojes 

Bajar registraciones individuales index.php

Para correr en un cron readclock.php. Genera un nuevo archivo Regis.txt con los parametros del reloj
para poder seleccionar ingreso o egreso


